{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1218&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 브라운"
    },
    "text": "当ホテルブラウンは駐車可能です。 無人室のお客様は、すぐ階部屋の号室に応じて駐車が可能です。 海ビューの客室のお客様はホテルの入口に入るテントや建物周辺の裏側に駐車できることをお知らせします。 計32台の駐車施設を保有しています。 慶州異色の旅行先、陽南柱状節理の邑川キル壁画、文武大王陵、陽南海水湯が近くに位置しています。 近くの収斂会団地路地刺身屋など美味しいお店で新鮮でおいしい刺身が利用できます。 慣性海水浴場まで車で5分の距離で、柱状節理まで車で2分の距離、陽南海水湯まで徒歩2分の距離、収斂会団地まで徒歩5分の距離、下西港まで徒歩10分の距離です。 蔚山まで車で5分の距離です。 客室の内部施設としては、一般室を除く65インチTVがあります。 フロントとその他の施設としては、当ホテルブラウンは午後2時以降から午前9時までスタッフが常駐しておりません。 定員を超える場合は、1人当たり0000ウォンの追加料金が発生します。 露天/露天2の入室時間は5時で、露天2客室のみ調理が可能で、露天利用分のみ屋上デッキをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルブラウンは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルブラウンは駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "無人室のお客様はどこに駐車できますか？",
            "answer": "無人室のお客様は、すぐ階部屋の号室に応じて駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "海ビューの客室のお客様はどこに駐車できますか？",
            "answer": "海ビューの客室のお客様はホテルの入口に入るテントや建物周辺の裏側に駐車できることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンは駐車施設をいくつ保有していますか？",
            "answer": "ホテルブラウンは計32台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンの近くには、陽南柱状節理の邑川キル壁画、文武大王陵、陽南海水湯などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンの近くで美味しい刺身を楽しむことができるお店はありますか？",
            "answer": "ホテルブラウンの近くの収斂会団地路地には美味しいお店があり、新鮮でおいしい刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから海水浴場まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから柱状節理までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから柱状節理まで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから陽南海水湯までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから陽南海水湯まで徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから収斂会団地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから収斂会団地まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから下西港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから下西港まで徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンから蔚山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルブラウンから蔚山まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、一般室を除く65インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルブラウンのフロントは何時までスタッフが常駐していますか？",
            "answer": "当ホテルブラウンのフロントとその他の施設は、午後2時以降から午前9時までスタッフが常駐しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が定員を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊人数が定員を超える場合は、1人当たり0000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "露天/露天2の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "露天/露天2の入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "露天2客室ではどのようなことが調理できますか？",
            "answer": "露天2客室では調理が可能で、露天利用分のみ屋上デッキをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 726
    }
}